法國宜家啲港豬仲on9過蝗

人地阻你收工就唔得
你阻人收工就得
人地夠鐘收鋪
仲好意思入去問人地點解無
得你可以夠鐘收工咩
等啲on9自私港豬入黎負評我